有冇人既switch family plan仲有多一個空位

邊位巴打仲有有多個位 加一加我